論破壞力 老董=元祖高達 貪曾=Z高達 689=ZZ高達

淋病= turn A 最終會用月光碟摧毁所有文明

好尷尬………

仲有核彈 未出